今日過成點

hello

留得低溫馨剪影已是不錯

又有新po
係呀 我好少著長袖衫

識發熱 估唔到咁都1001

溫返書先發現真係好多唔識

唉
唔好再講
聽日測就專心d!

後日先測 仲有一日

咁聽日可以去問下人

日頭好開心 夜晚收左皮

Same

返完兼職 聽日7點半起身返工 夜晚又返兼職

返咩工
返咩兼職
唉，加油

一樣係咁頹

無嘢做？

正職司機 夜晚兼職甜品廚房
今日返會展木工兼職

仲係未追到心儀嘅女仔，但係就拒絕咗心儀我嘅女仔

聽日又一早起身返工

勁
整甜品
好chur
搵食艱難 唉

所以真係要早啲瞓

拒絕得好 清清楚楚
慢慢追，最緊要真誠

覺得自己好垃圾

慢慢地學會

同你一樣wo我

好頹 乜都唔想做

自己唔忙太得閒會諗起佢 唯有迫自己忙啲 當賺下錢又可以對佢既思念冇感重 最好攰到日日沖完涼就即刻訓著

咩事咁頹先

我日日都覺得自己好垃圾

咁你真係搞到自己好忙 但都唔好整壞自己身體呀

我都係，點算
但真係無一樣嘢係可以做得好
點解可以咁廢

圍爐取暖下

仲好凍

垃圾 咁我地繼續9up

一陣bk場先

你叫我垃圾唔想應
係都唔想認

快點去

但你都應咗

咁我都可以藍咗你ge

應該冇嘢既 未暈低住

唔好逼到自己咁緊
做下運動唔好咩

若然我有軀殼

bk完

加油減肥 非常好

完全唔想返學

點解

無意義

唔約埋你咁衰點解
自己去睇演唱會有咩問題

我無get錯嘅話係咪 人地問你 你話唔去 咁？
講得啱嘅，個下無人可以分享到自己嘅開心

無得睇live

用咗成日做assignment同project 發現自己有好多嘢都唔識

聽歌頂下癮

我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係我都係

拜子

感覺唔同的 好耐無睇佢地live了
紅館睇唔到 可惜

非花

我唔係話好鍾意佢地 都ok

我好肚餓

好的

又餓 寶寶

總有機會睇佢地d live

Is
快餵我

做咩唔開心

係！

地址

問你=/=約？
可能去完演唱會立即fd返

對對 樂觀啲

Xxxxxxxxxxxx

嘻嘻

解碼

今日開唔開心

快點解埋我心

就咁問邊係約，我夠會問人有冇去邊個邊個live 好冇聽之類架啦

自己去撞到識果d or 一大班咪柒，是旦啦唔撚去自己一個算啦

放假所以開心

比我睇下

慘

明
咁又係 又無諗過會撞到熟人

聽日返工？

（揭）

唉 唔好再講

是

睇到了 明了

做咩想發癲 樓主

加油呀

想知睇到啲咩

我成日都發癲

給我支持

非花內心是孤寂的

一直都支持住

正確嚟講係
我覺得自己係零

甜了

每個人都有自己的價值的啊非花

木有了
咩都做唔到
帶不到幸福比人的人

準備失眠了

你又唔瞓牙？

盡量吧 做人冇話一定心想事成既
不過都可以試下去做

頭先上網睇緊野 睇緊寄野去海外要幾錢
熊b要寫聖誕卡同交換禮物 寄野好貴呀

禮物呢啲真係好煩

真的

諗住預3個咋 比熊b同人交換下禮物
熊b有好多朋友 多過我好多

然而事實告訴我並沒有

熊b=u
熊b d fd=u d fd
你真係好有心 細心的蕉仔

有的

呢樣唔啱我
再搵
個樣唔啱我
再搵
攰了
抖陣再搵

得閒要幫熊b買定聖誕卡同禮物

。。。。 好多嘢做你真係

聽日又要繼續做功課

唔洗啦，邊洗做功課架

想走聽朝9點個堂

你幫我做

攰就抖下啦 無人逼你的

我都係九點
唔得
要返
快點瞓

咁你要預備retake嘅錢

好攰已經
每次都同自己講下次會更好
仲邊有咁多個下次
....

唔會呀 中期好似20%分咋

希望聽日都打到250字

要學識分咩係值得與不值得

過得好攰，覺得自己好垃圾 人生好辛苦
16歲，依家讀梗vtc
讀完中三就出左黎做嘢做咗成年，冇問過屋企拎一分錢，乜柒都靠自己....佢地反而話我出左來做嘢要比家用比屋企
直到今年9月開學入番vtc讀，依然冇問過佢地拎錢
飯錢車錢全部自己比 如果唔番工邊到有錢呢 所以keep住每星期大概番4日星期六日的話就番11個鐘 同學放學就去行街睇戲食飯，自己就狗衝去番工 久而久之同佢地關係都疏遠左 番工又攰第二日又要番學 搞到成日起唔到身出席率又唔夠 同時亦會葡萄佢地過得好幸福 我都想過個16歲嘅正常生活.... 但我做唔到
我就係你地口中嘅00後垃圾

做咩成日發癲

玩嘢

得啦，好易姐

想睇下咩啱自己
其實點試都值得

做人好辛苦好攰
但都係要做
不過點解唔讀埋中學先

本身都癲ga la

早晨

好眼瞓了

因為on9
所以好後悔

好攰

條路自己揀

Hi

肚痛

唔係咩

希望係

無錯 你得嘅！

呢排有咩戲好睇

唔知呀
我等緊套 咩哈利波特前傳

想睇場戲

依家？

係呀

依家有咩睇

我頓失體溫

Bb

唔知

啱啱買咗 試下先

點！！係咪好好食！！！我勁鍾意呀

你今日唔洗返學？

我在了

掛住了

麼事麼事

唔洗呀 今晚返到屋企先做野

真係幾好食

攬住我

哦姐係你打完波睇戲

無伏呢
以後要食多啲 食埋我個份

4點9睇

不錯

有無人，，，，

係咪無人了

無嘢了

攬實！

摸摸頭

係啊

有

真係唔好放開

要了 要摸頭先會開心返了

毒撚=透明，我明

250字做成點？

係 做咗幾廿年透明人了

係，所以唔係我低調

一杯咖啡過後，

說謊都很透明

☕

可樂

🥤

走冰

你要習慣沒有依偎的肩膊

🥤🚫❄

尋日發現俾人靜雞雞地 unfriend 左

How do you know

好飲了

唔shake笑添。。。

慘了

唉

88

心痛便剪一剪

縮到最小彷佛不存在

今日

傻9

你溫書？

Ysssss
今日換左新牙cool

咁靚仔！換咗咩樣
有無圖睇

其實我想問係咪食飯要除個啲牙cool嚟架話？
好似有好多隻 分唔到了

冇喎

除出嚟影

食嘢就要除
飲嘢就唔洗

唔會

摸摸摸

唔比你J禾d牙

哦！！咁我知邊隻了
我朋友之前好似會刷牙 食完飯 真係

今日好唔開心真係 想死

信咗了
放工未

都見唔到你啲牙

之前都講過啦
咁都唔記得
傷心💔

做咩唔開心呀
講我聽

有牙形

借俾你啦

我呢排諗起好似有好多隻
有啲透明 但又條白色線個啲咁
痴返

click 入左 profile, 見到不再是 fd

唔好死

岩岩放

典

好小事了 其實預咗
或者其實不嬲都唔開心 只係今日更唔開心

咁唔係你啲牙

立即挨

本身是大家Bestfd?

準備好紀念我未

返去快點沖涼上床抖下

得兩種咋
碎左碎埋右💔

唔得唔得 痴返左再痴埋右

未做 岩岩先沖完涼

好搞笑

熊b都要沖架 有無同佢地一齊沖

唔通你d牙牙

笑咗
我齊到唔洗cool

熊b未沖

攬埋你

救唔返
就死

不要相信一切有下次

普通fd, 我對佢有 feel

點解 會臭架

串
你以前唔係咁架
你變左啦

再花幾秒

做得好

唔得唔得唔得唔得唔得

做咩呀
講啦
想知

其實係咪驚咗你

啫係得

我不嬲都是串了

不同爸爸呻了

Ok
我睇錯人鳥
酒仙

塵b我同你講
我唔識計數
所以midterm唔合格咗

同我呻啦

我計過
係唔得

佢 unfd左好多人，應該係清facebook, i am one of them

跑咁慢

我捉到你啦

我都係 但結果做嘢做到好攰嘅時候 都係會諗起佢
有幾次腦殘咁好想搵佢 但係最後都係忍住手唔搵

唔可以周圍放負

我都係咁
唔熟就刪
我連電話都刪 係咪好狗
咁你快點add返佢 ：why del me bb

仲以為係咩事

唔好喊啦（摸頭）
呵返，盡左力就叻叻架啦
今次唔得仲有final可以追架
下次加油努力就一定得
最多我陪你溫書啦
同埋唔識好快d叫同學仔教啦
唔好拖呀

屌牙
仲以為fake到你tim

表哥快d黎j禾啦

呀
俾你j到都tim
溫柔d ok?

我真係估到你咁嘅反應
但仲有好多麻煩嘢了

我最憎計數 好憎 你明唔明啊
佢地有教 我太蠢
你溫好聽日個啲未呀

可以同我放

我支持你 盡咗力先

你當我傻架咩

我鍾意過我表哥

你都大把唔開心la 唔得的

我好醜但我真係好溫柔

一件一件黎
同你拆掂佢

點解會憎呢
咪又係背公式再塞入去
試下慢慢由最簡單果d做起先
之後做深d做多d好快就識架啦
冇人一開始就咩都識晒架
識果d唔係人黎
唔洗理佢地
我未溫晒呀
但應該夠pass既
我估

睇漏眼好出奇咩

木了
唔得閒撚

醜八怪 e~ar~e~ar
其實見多就不怪

覺得自己真係唔適合讀書

佢地好耐先沖一次

我拆得掂嘅 係有小小攰
無得解 由細到大最憎計數
佢地真係好勁 有個滿分 真心覺得好叻
你咁醒一定pass到！！！！！一定得！！！繼續溫 溫完再講

得你睇漏眼

你問下你表妹有無鍾意過你
個個表妹都鍾意過自己表哥ga我發覺

又呃我無唔開心了

唱得好好聽！！！！

你讀緊咩科

其實你係咪就咁一車車扔落洗衣機洗？

幫你
等你開心d
天份既嘢冇就將勤補拙啦
你攞唔到full mark都可以攞返78成
我唔溫啦
溫唔入腦
陪我打G

吹牙

同親戚唔熟

尋日唱k發洩完了

要幾隻咁放落洗衣袋

agger

唱緊心聲😭
Me靈魂歌手黎

Useless = me
其實我好簡單 我合格就夠 由頭到尾
聽日幾點考 聽日再溫
等陣先 洗面
屌我面生咗兩粒嘢 懷疑食完嘢無抹嘴

Form6咋
連DSE都搞唔掂
日日係到自欺欺人 呃自己話宜家開始努力仲趕得切

你唔係鐘意阿叔既咩

渣到

拜年未

好快得架啦
朝早考
木時間溫了
快啦
關咩事呀
成日咁夜瞓點會唔爆呀

羨慕4

啊係 有洗衣袋 你有無幫佢地改名其實

唔鍾意
有錢收都係咁話

你懂我

陪你唱

呢度得我樣衰 唔好鬥橙

.....i love dse bb.....
Yes。。。你仲有咁多時間
我個時中5下學期先開始認真讀書

嘩朝早，咁你都係早啲瞓
關事 因為個粒嘢唔係突起身 係好似損咗咁樣
另外 咁係真係爆咗一粒瘡

你點知我鍾意大叔??

做咩唔fd ge

唔準偷偷地插播

其實有 不過都係叫熊B唔洗煩

你表哥大你幾多歲?

你自己講既

食紙啦你
禾最橙

偷偷地插你

可唔可以講下會改咩名

知道明白

即管笑

4-5 正到

肥矮毒柒窮會聚一身 唔好再講

非花唔要我

Gay到

又扮嘢

豬仔 攬住我

英文名 我都唔係好記得

好耐無同你傾計 文仔果邊好靜

有心到

靚仔過劉華

好！同我傾計呀！
下！樓豬好似成日爆po!!!!唔係咩

9～10啦

今日靜晒
一定又去溝女

咁要儲定錢買姑婆屋了

唔要 差距太大了～

塵塵

豬豬做咩喊呀

啱啱樓豬入嚟講咗兩句嘢 ！！！
邊有咁多女溝！！！

灰灰地

佢勁多女，成日同佢打機

依家得閒玩幾場了

下真架 咁你唔打？佢地打咩機架

依加先差唔多100字

好快wo!!!! 12點半一定可以250

玩咩

好慢

皇室戰爭

係呀
好耐之前同佢打過機
成班女做佢隊員
無個男人

算係咁啦！

又

又同男朋友嘈交
幾日嘈一次

下真架 屌咁多女架真係 估唔到

你有玩？？？？？

又係你呀

真係明

有咩好嘈了

永遠都會咁做

你無同佢打過咩？

剛食完飯

有呀

跟本冇溝過

係咩

收到wind ching many girl

沖完涼未

夠鐘食藥啦你

下真架？？ 笑咗！！！

食了咩！

哦

慣咗啲仆街成日放漏料

差點信咗了

唔小心信撚咗

正

識到叔叔未

炒飯 蒸水蛋

點解?

鍾意食炒飯！

笑咩

估唔到你有玩

很想要吧

點會無

140

佢話自己無連登識到班人，成日出去唱k嘛
勁多女

我都鍾意

祝你幸福!!!!

比D力!!!!!!

好好笑你地講到

又笑我

好夾!!!!

玩咗幾耐

幾個月

夾到有啲驚驚

205

我一年!!!

拿，都話，1230前一定做得完

唔驚啦我善良GA

呢個呀嘛

信了

係，你啱啱先開始玩嘅!!

yooo

因為半年前down左，今日第三次開驚

呢隻辣殺驚

失望了

明明已經信咗

食藥啦

睇嚟你無咩興趣玩

唔識玩了，唔夾了同你

無信呀我無呀

師兄認錯人了

因為無人同我玩

識唔識玩

冇咁多時間玩新game姐

你好忙

你咪又係隔離同薯薯打緊機

唔撚洗返工咩

識識地

好惡

點知你

咁你有無興趣玩先

要

？

仲有幾日25

有人同我玩咪有

預祝生日快樂
去m記開生日會ok

請你ok?

257搞掂 聽日繼續

玩了

同泡泡打撚咗成晚就真

個名都係雪花非花

我好勁，1230前

一定到

叫咩名

響全朵了

係 嬲得制

對唔住

神算

聽日我幾點做完

點解唔得嘅

必須的
1230前 照樣

原諒

你好好人

有你一半

一齊唱k ok?

係，我成日收卡 慣咗

唔知點解加唔到 之前明明得

我真係點擊左

你有玩呀？

前

無 行過見到你搵下你咁囉

非花撚化我

我都啱啱收完你個張

你地唱

你得架蕉仔！

想搵我 有咩好嘢

頂我點撃左呀

不能再差

無
你放你條link上嚟
有個邀請好友

無 齊齊訓教

啱啱你又回返卡比我

好懶 依加咩都唔想做呀
明明有時間應該要揀下相

禮尚往來

幹咩事了

咁早瞓！！！聽日dayoff

瞓木

點擊此與美男展開激情對話

揀咩相

同女友冷戰第4日

樓豬你真係好好

係wo你聽朝考！要早點瞓

放左5日 聽日present

陪禾瞓

不了 GAY

咩事要凍4日

@雪花非花

揀熊b相 會印幾張寄比人同埋揀黎整聖誕卡

派卡之鬼

我係咪加咗你啦？

Study break?
Add oil!!

小弟自己做錯嘢 未試過唔理我咁耐

Okkk quick sleep tgt!!

十卜ching

Dllm

What happened!!!!!!!!!

唔係 一個禮拜返3日

其實我仲諗今年最多要寫幾多張

笑死

不了 好麻煩呀

我同女仔出街激嬲咗佢

笑死我真係

羨慕到

麻煩了
我是個沒心機的人

叫人帶熊b張相去旅行

渣ga 咁易死

好呀！！做得好呀！

有無預告

轉校

quit了

is
真死了

算了
898

別 讀兩年？

你要玩隨時叫我

冇
但其實普通食飯 但我都知我唔啱

唔好咁惡啦
現家一齊瞓啦
一齊唔好覆啦！！！

為左熊b就唔會覺得煩
上年都係為熊b而做好事寫比人
希望可以帶到溫暖比人地
做好事熊b會有好報

抵打

is
不讀了

同同事圍吹 心情愉快
但冇咩生意 星期一個個都頹mood咁

上年熊b家族佢地仲係得2個
到今年冬天佢地已經有7個啦

唔讀要搵工㗎啦 不了 堅持

咁你可以揸波啦

生命邊有咁脆弱

好難先捱過到今日

上年寫幾多

但點解你好似未改咩
你係咪未過新手

你好暖

開心咪得！恭喜哂

點解同女仔食飯唔問佢o唔ok

龐大嘅家族

做社畜算了

我都想可以脆弱到仿似瓷器

好辛苦呢

嘈醒了

我係垃圾

廢事嘈 知錯了

做乜咁講

做咩咁想同個女仔食飯

冇話想架 果排佢唔理我我冇嘢做 咁得閒咪出事

真心做唔出無預告條女同第條女吃飯了 食個下唔會覺得內疚架咩.....
咁佢點發現ga....

好差

依家只係朝早渣 做咩事牙

好辛苦, 未試過咁難頂

同我講得唔得
Btw我係帶小小懶得講 好攰

有我陪你

Present未！

應該都有40-50

我好熱

嘩多到咁嘅 好多fd

係呀 熊b都好開心

暖爐

佢無感覺架蕉仔

Arha

都係冇朋友

Haha

你有！！！！有！！！

佢地有架

講中了

有！！！有你！！！

會諗起你

點解你咁鍾意熊

必須的

依然被感情問題困擾
因為愛佢 所以想分手

做咩鍾意又分

今次真係love is complicated

寫比我啦

十卜

因為太鍾意佢 所以太介意佢
唔想記起佢以前有幾濫
個心好痛

細細個開始熊係我既好朋友

呢啲的確搞到你更加矛盾

幾細個？

唔知點解 自動會覺得有關聯

你搵左我未

過得不錯～

喂hi係你呀

識行冇耐

未呀 怕怕

佢會話唔中意比以前D男人搞
但又會話曖昧緊
唔比人打車輪好似好衰咁
我唔知道邊句真 邊句假
係我太保守 定宜家嘅人都係咁隨便

佢以前d野你無法得知亦都無從證實，你宜家唯有信佢令自己安心，你唔信都無辦法，岩唔岩聽先，佢講真講假你查到咩？你係咁懷疑佢，呢段關係都唔健康啦，你係愛佢呀，你就接受佢一切啦

多謝你 但需要時間沉澱下

你唔係話識我架咩

當然，但如果你真係最終都接受唔到，勸你放手，唔好成日估估下，令大家都辛苦

發夢果陣識左

琴晚發夢比人追殺 係咪你

係愛你所以追你

'~'

不了

下 我幾時有咁嘅樣過呀

恭喜恭喜
明天會更好

咁細個！咁你瞓覺無佢地瞓唔瞓到

多謝豬仔幫我答
我都唔識答

我印象中係笑點好低 易面紅

都得 不過好難

下邊有面紅呀我 乜有咩？認真

咁你要好多好多安全感了

我係要保護熊b 有佢地就咩都唔怕了

功課

開始做野

你講真架?我個時點解會面紅

可能佢都保護緊你

做成點呀

咁早呀 唔洗返學咩

佢地有呀 佢地陪緊我做功課
做埋今日應該會完左個intro

唔洗

點解!!咁多日唔洗返!!!!

係咪攬住佢地做!!!

其實係咪你記錯 我好似好小面紅

做了5%

加油
幾時交

下個禮拜

成日都唔洗返

比你發現左

唔會掛

正，我都唔再做deadline fighter了
繼續努力呀

留喺屋企咪幾好!!
最好邊度都唔洗去

食雞記都面紅無可能

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

OK

....盡咗力覆你

sorly....

講笑

段野笑4我

75字

可能太愛雞記

笑點低到

今日要寫250?

好食呀呀呀呀勁鍾意

今晚應該會完成3～40% 因要瞓覺嘛

做到啂，開咗個頭就好易架啦

係呀 應該要上網睇少少資料

想食葡撻

心情好差 想放工

快點!!十卜
你好叻呀下

想食炸雞呀

返緊咩
做咩心情差

5日 每日20%/更多

寫字樓 同女朋友嘈交 唔開心

嘈D咩

快點 加速!!!!!!

嘩咁港女嘅
不過遲到你唔啱
剛剛一齊呀？

Hoho

hehe

你hehe

一定要諗sweet嘢TUM架?
唔洗啦，講個朱古力tart比佢食 會開心返架啦
你好好地SAY SORRY 啦 不過遲到都唔係好大件事GE

170

我都想食

快到
好專注

好似有點餓了

好難諗

是好難做了，但你都了一小部分了!

做了*

都係大家體諒嘅姐，呢排佢係咪M到先咁燥底渣
請佢食朱古力tart la!! 好食呀
乜你成日遲到架咩

想食

識食了

搵個男朋友啦

發脾氣可以食??

自己買啦

你唔可以

發脾氣會有朱古力食??

窮

點解??? 點解??? 點解啊???

你咪試下睇下有無人請你食囉

會請我食屎

都叫有人理下你

咁的確係好小事
咁你地幾時見呀 請佢eat tart

嘩屌你咁撚串 仆街啦

唔發都可以食

其實誰是熊b 定同一個人來

詩詩

呢個要等蕉仔自己介紹!!!!!!!
@蕉仔

下邊有面紅呀～？

夠字 塞左幾條法例名落去

去食下午茶

而家唔使再食屎

勁，塞埋我落去 快

熊b係熊仔黎 佢地有好多隻
不過為左方便都係統稱做熊b

我窮

想食炸雞脾

屎屎 😍💩

(餵)

咁可能成篇滿晒了

我都係呀 好耐冇食

今日內搞掂

嗚呀!!!!!! 炸雞脾紅豆冰!!!!

係你既bbs

唔准咁叫自己

輕鬆1日搞掂1萬字

聽日返學校canteen食先

係 佢地好得意

你地覆得勁快

想睇了

熊b都唔識 好打有限

u got the anssssss

有緣就會見到

real

真

咁慳做乜

聽日你洗唔洗返學？

冇得解

我份野靠你啦

要呀

比聖誕卡我未

你請?

jeh jeh

你返工返幾點
咁早起身咁攰
夜晚一齊食飯唔得咩

毒撚係咁架啦

@熊B

有咩嘢食你個CANTEEN

IS

窮👉 慳

0分

你大把女寄

佢冇你咁勁

你7隻熊，7個腦

學校都幾多野食 燒味飯 幾餸飯 漢堡包之類都有

我都係！好似係

新會然 抱歉了

你夠大份

係

好

罰你今晚冇飯食

今日晏就覆多咗！

望真啲 我喎

爽爽

叫我？

咁食麵

我食麵

我？

好夾

Ok咁食麵

返夜好辛苦 好啦 你加油

煮比我

Ok

一百蚊一個 deal?

係你 冇錯

無良心

頂爛市 50蚊一個點睇

加油呀
頂唔住上嚟講嘢 都會聽的

就係你呢啲仆街仔做壞曬規矩

唔熟唔食

喜歡嗎

熟咗

但呢度唔歡迎mk jai
You can sleep sin

喜歡喜歡好喜歡

現實做唔到 唯有係連燈改個靚名chill chill佢

食得

Chill乜撚嘢

杯人

咩麵

Yes, cup mk jai only

支持

You = fake toxic

Real toxic ok?

非花食咩呀你

Yes thats me

食緊朱古力條

識食喎

細佬之前買返嚟的

咁就好了

你真係好鬼鐘意食朱古力

我係

介紹細佬比我識

下?你識禾?

佢好似有女 我唔敢問

佢條女咪係我囉
家姐您好

又話鐘意我

祝你好運了

你話唔要我架

Metoo

巧合地我fd碌我po搵到啦 原來之前開扮女人膠po見過你

咩黎我完全唔記得

餵我

禮拜五要交份workshop report 但完全冇動力做
唔想做Deadline Fighter

知錯啦 比佢fd見到

快點做啦快點

咁有緣
唔知講咩了 你傷死佢心了

星期六我家人約咗佢飲茶 希望氹得返

你自己睇我個A0女PO 第一個留言就係你

你要習慣沒有依畏的肩膊

又係呢句

距離死又近一日

咁係真

講得好 我都係

過到一pat屎
一起身晏奏
無電話打尼interview
繼續sd cv
食個下午茶
睇住d人放工放學
又一日

嚟得唔得呀屌你
下次早啲起

好sad 可唔可以教我點溝女

咁大隻都溝唔到
可能真係要整整佢

有連登真係好

Dllm
做咩呀

Ching agger?(=ﾟωﾟ)ﾉ

十卜 (=￣ω￣=)

（爆笑）

๛ก(ｰ̀ωｰ́ก) 冇人了

我口d po一向透明╮（╯＿╰）╭

笑左
唔理呀,我要收你好人卡

username

心情仲係好差 whatsapp氣氛奇奇怪怪咁

關事架

淚B

你tg我未

請咗佢食嘢先啦

好人卡

@Cheapest 藍字都好受歡迎

豬豬

岩呀 一定係食野最work

真
又恰毒撚了

佢入你個post恥笑毒L

見完工

見成點呀

Second in 黎 好似ok
但之前有個唔太岩乜水既tempt offer 驚冇工開所以要左
如果到時呢邊又有offer 唔知點好
雖然可以比通知辭職 但覺得好似比到麻煩人過意唔好
真係有又煩冇又煩

掛住我不?

是但啦都唔會再見架啦

我唔想跪玻璃

做住先啦 起碼向前先

今晚扑你

放工

嗨

瞓未呀你

未呀

Hi拜子

早抖

腰酸背痛ing

我都差唔多啦
早抖醜仔

做運動呀你

Dup完骨

威水 有人幫你dup

比錢咪有

返家未

夜歸，mk到

返到很久

涼咗沒

You?

涼咗很久

得你有街出

涼死了

天氣忽冷忽熱好煩

係 同親戚食飯
開心到

邊有咁易死

溝到表妹未

唔好呢味

Life so weak

同個鍾意既人斬左欖 佢淨係講左句 攰啦唔想諗

Me strong

講錯
表妹溝到你未

佢更加冇咁重口味

你博返埋o唔ok

已經肚餓緊

係
話咗你有料

你真係好好笑

試緊

我都係

點試
佢唔想諗你點逼佢諗

食唔食杯面好

就weak

辣味海鮮

我駁番埋我自己姐。。佢就算啦 我都攰了

寫卡

得原味

係 攰就早點休息 休完就有力行落去
無事ga

睇嚟係寫哂比我

無左寄託 又難捱番

你要習慣沒要依畏的肩膊

I know thx

但係我可以比個膊頭你

夠架啦

咪啦 唔開心可以上嚟講嘢
唔洗逼到自己咁緊

塊面個傷口手痕r損咗 屌 又要遲啲先好返

合埋咗眼 早抖了

趕功課啱啱先翻到大西北既屋企好撚攰個腦已經唔識轉
大家都早啲抖

好食喎 識唔識咖你

渣到 bye

咁貪心

又醒 好煩

唔得唔好食

自己合埋咗眼都唔知

吹咩

琴晚瞓了！

1001

拜子 出門了

得你個度可以1001

加油啊非花

你都係呀，要拎嘢比老母朋友先
跟住再上學

乖女兒 （摸摸頭

不
我成日屌佢的

唔好咁惡啦b

嬲架嘛 忍唔到

早

又扮

食咩好

屌得好啊！

蕉

我唔識做戲

吃了麥皮同蕉

我屌你

又係唔開心既一日

你到咗忘我境界
做咗都唔知

痛咖

做咩笑我

好眼訓

太強了

咁渣

下次會深呼吸頂住

唔食屙唔到屎

唔想出門

做咩食我

因為會屙唔到屎！

你要返去食canteen

今朝有人10點打比我叫我食

多fd

咁健康咩

你好正

想做既野做極都唔得

怕痛都唔比

提我返去影畢業相同埋今晚食飯

唔好咁讚我

影畢業相同食飯

比

例如呢

早餐鍾意食清點

正蕉

想交到朋友女朋友
想多啲社交活動

唔想開新po了

去馬

好開心 陣間放學即返家

麻煩

一兩粒制

去左好多次la

清